［歐超盃決賽］皇馬vs 曼聯

開定先
而家1-0
卡斯米路入波
皇屌打緊曼

Lin真係好撚廢

盧卡古嗰球笑到仆街 無撚腦

點解皇馬行先

除左果個 其他算係咁

勁囉

曼行頭喎
唔識開post咪撚開

反正皇馬都贏
利申：我曼

掂一掂isco都吹畀佢咁款

屌亂開

連加特死全家

賤種係保入決賽保拎冠

是撚但啦

反正lin都係碌柒咁 派佢去剷斷isco好過 一拍兩散

亂9咁開，唔識咪出黎柒好無

Lkk good try

黑哨唔洗還 ?

妹今場d比波唔係好掂

馬迪啲轉向幾靚

兩班波

頂得好 LKK